立法只影响Mountain Valley Pipeline项目的想法引起了人们的不满，但任何写得足够宽泛、包括其他项目的内容都可能会招致对当地上诉法院满意的公司的抵制。 有争议的联邦法院改变在曼钦谈判|蕾切尔·韦纳| 2022年8月5日|华盛顿邮报 
 罗宾和我只能努力工作，保持斗志。 HBO《核心家庭——一个女同性恋家庭的生存之战》|玛德琳·卡莱尔| 2021年9月23日|时间 
 白棕榈——长着白色孔雀毛，上面有黑色鬃毛。 提斯代尔垂钓者|R Lakeland 
 黑棕鸟——有黑铜色的孔雀毛，上面有黑公鸡毛，翅膀，黑鸟。 提斯代尔垂钓者|R Lakeland 
 长腿哈利——长着深棕色的毛，上面有棕色的鬃毛，头相当大。 提斯代尔垂钓者|R Lakeland 
 白色的蛾子线来自鸵鸟，翅膀来自白鸽，白色的鬃毛做腿，黑色的头。 提斯代尔垂钓者|R Lakeland 
 加德鱼饵，在鱼钩柄的顶部有一圈小鬃毛，很能杀人。 提斯代尔垂钓者|R Lakeland